想用持續進修基金認可課程學日文，邊間好？

求巴絲無伏賜教

靈格風

We are student of nikkei

是但一間
興趣班算

same case lm

我係日經學，建議唔好揀日經

日經其實點

前第一日語人行過

唔好學日文啦，冇乜作用

Pasona

用緊黎學

漢科

以前係日經學過 教得ok架喎 除左個進度有d慢

我覺得唔係邊間好ge問題...

而係遇到個先生 有冇心機教,
教得好唔好ge問題

就好似你讀書咁,
同一科有唔同tutor
有d好有d伏咁

日經讀既話，簡同步課程，價錢係貴啲，但一年上到n2

lm

尋「明」師唔易
跟住個班都半桶水

咁都要巴打你資質高 勤力又有恒心先得

仲要投放好多時間去上堂同背野

日經

利申N2

同上面巴打講既一樣，進度太慢

收到風黎緊課程會再重整，再拖慢D

日經垃圾

上過第一日語
雖然係好多人一班（20-30冇記錯）
不過都幾有心教同多練習做
但oral就可能弱D

oral 大部份人係啞人黎

公認最好兩間係pasona同日本文化協會

呢兩間都無得攞持續進修基金😰

其實有無邊間係教得唔太慢又會定期有校內測驗

有呀
我自己都係Pasona讀過